424693
6497
Quyển sách "Vũ trụ huyền bí" của tác giả Brian Greene là quyển sách với đề tài nghiên cứu khám phá về vũ trụ.Sách cung cấp cho người đọc những thông tin mới nhất và cụ thể về vũ trụ xung quanh chúng ta.Sách "Vũ trụ huyền bí " gồm có năm phần,mỗi phần đều được trình bày một cách khoa học và rõ ràng.Phần thứ nhất:Bên lề kiến thức,phần thứ 2:không gian,thời gian và lượng tử, phần thứ ba:bản giao hưởng của vũ trụ, phần thứ tư:học thuyết chuỗi và kết cấu không-thời gian và phần chuối cùng là sự hợp nhất trong thế kỷ 21.
4
543671
2016-05-02 16:11:49
--------------------------
